[食色性也] 托下爬 錫春袋 人生再無趣味

千祈唔好咁樣做 好慘㗎

黎明來到 要光復這香港

同行兒女 為正義 時代革命

只有一個方法可以有效打擊藍屍

下巴

祈求民主與自由 萬世都不朽

推